家下睇返阿基諾三世真係走得好前

1)人質事件倖存者汪綽瑤做左狗

2.2015年六月他在總統任內訪問日本，在演說中把中國比擬為納粹德國，主旨在警惕國際社會不要採取綏靖政策，容忍中國在南中國海的擴張。阿基諾總統的外交政策是親美制中，連帶也銳意與日本修好。
3.展開南海仲裁案

根本當年阿基諾三世就係睇唔起香港變左做中國既傀儡,所以先唔想幫香港拖,家下諗番當年真係怪錯左佢

唔通係PPRB狗

相反家下個杜特爾特就日日奶共,又搞到菲律賓變極權國家,完全係習主席D FD子黎

Lm

當年個槍手應該殺埋佢

佢條食屎狗都可以有人讚

有一個做狗所以人質事件就處理得好? 阿基諾可以預知未來?

佢覺得中國透過香港做好多仆街野,所以連帶憎埋香港人,當年好多外國人都以為香港人=中國人,所以佢既決定我覺得好正常

香港係中國既白手套,佢連帶唔信唔like香港人好正路

唔like香港人所以處理得差係正路? 你係咪指控緊阿基諾?

諗返起當初好多人對阿基諾三世有偏見,連帶以為佢係親中,覺得杜特爾特上台會變親美,點知原來阿基諾三世先係最親美,杜特爾特係奶共狗黎

特登咁處理,佢既角度係理得班中國狗死

功過分開評 ok？

倖存者做左狗就去判定阿基諾三世係好既一個原因，未免太似唯物史觀了，呢啲老共思維絕不可取

親美、抗中係一件事，但處理人質事件失當後既態度，係必需要撻伐

咁都吹奏